唔係應承左點都唔割，點都唔篤灰咩？

無錯，可能你地覺得前線點解今日都要搞
無錯，可能你地覺得今日應該係和理非請願

事實係前線今日已經做左野，無得改變
咁我地後勤唔係應該諗下點樣去加大文宣力度去返美領請願，或者解釋點解前線會有行動咩（e.g. 想幫831受害者，中環和平集會都俾警犬挑釁，etc）？

你今日割得或者想割，你就唔好再話核爆都唔割
宜家又無人搞美領，你懷疑係鬼做你就自己走去問，走去解釋俾前線聽今日點解唔好咁近美領周邊有衝突
唔想上身嘅，或者冷氣軍師嘅，就諗下點樣集中做英文文宣去解釋俾國際聽今日集會目的，或者幫下前線解釋佢地行動嘅目的，而唔係花精神去屌自己友

Yes. You may wonder why the frontlines are taking actions today
Yes. You think today should be a peaceful protest.

The truth is, things have already happened and you can't change that.
So rather than blaming those frontiline, we should focus on explaining why we have this petition to US consulate or why the frontline takes action today (e.g. helping the victims of 831 incident, being provoked by police despite of being in an approved peaceful assembly)?

If you wanna cut tie or think of cutting tie with frontline today, please don't say "Not even a nuclear holocaust can divide us"
No one has taken any actions toward or around US consulate. If you suspect they are undercover cop, please go ahead to ask them or explain why today is not appropriate to take actions near US consulate.
If you don't want to get close to them or are staying at home, please help explain to the world why we are having this assembly and petition in US consulate today, or why the frontline is taking action. BUT PLEASE DON'T WASTE YOUR TIME TO JUDGE OUR TEAMMATES

核爆都唔割

核爆都唔割

殺人放火燒香港我都唔撚柒割！！！

機場事件2.0 你幫我執屎係應份

核爆都唔割！

下下不分化 不割席
次次完左就不完美 可改善
但你班人有冇真係接受意見去改善?
我見到既就係你班所謂勇武
淨係為我獨尊
自己想點就點
唔理大家既共識

今晚返到去 係咪又留句 "不完美，可接受，要改善"
就當功德完滿?
下次就態度照舊

push

勇武肯檢討嗎？

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

勇武呢幾個月都檢討左好多，進步左好多，一下就要抹殺曬？

不割蓆

態度照舊？勇武進步左咁多，幫左我地咁多你唔講？
Frontline has same old attitude? They have evolved a lot, and helped us a lot. Why don't you mention that?

岩

有時前線就係以咩都唔割
唔教考慮清楚行動

檢咩討?
眼見佢地既行動一次比一次進步
我除左擔心佢地比人捉之外
剩下既只有感激

如果可以忍一陣手 搵啱時間點&主題 考慮周詳就真係完美

和理非做倒野既話就唔洗勇武啦

事實係和理非做唔倒野嘛

有臥底扮人

有檢討嗎？次次恨不得騎勢全部和平非走去勇武，自己柒咗就大大聲不割蓆，公我贏字你輸

絕對明白，但係我地係抗爭只係新手，要完美的確係好難，好需要我地支持
Totally understand, but we are still new in rebellion. It is very diffuclt to be perfect, so frontline really needs our support

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!

重點係呢一刻美領一定要多人!

唔係割唔割
但真係會失望
割我就唔會割
但嚟緊既大型活動都冇曬心情去
我都唔想放負
但真係好攰同好失望

點解我覺得係勇武自己想同和理非割蓆
不過係人係狗都未知ge

點解屈落狗度 同割席 唔係分開

咁你自己落去問佢
Then you should ask them directly whether they are undercover

大家加油

唔割唔代表唔可以檢討

大家命運共同體
做事可唔可以諗下後果先？

Push

同意，勇武已經做得好好

唔好諗太多，亦都唔好再分和勇
Dont think too much. And no need to distinguish between "peaceful" and "valiant"

係呀 核彈都唔割

我唔識揾理由割，點割姐哈哈
點都好，宇宙毀滅都唔割

同意，又唔係搞美領，有咩問題

核彈都唔割

我淨係見到黑警放火同打爛野

不割席真係笑話黎，特別係連登
三不口號黎架咋，個個禮拜都屌前線

反而fb見d中年人就好少割

兄弟爬山，各自努力，不分化，不篤灰！

遊行成程都好和平，導火線係啲狗地鐵站亂拉人，唔好再屌前線手足

Always trust those at the frontline!

唔撚割 但和理非唔好食花生 走既走 散既散，呢個時期係話無鬼真係無人信

d手臂發光既 有記號既交晒比勇武處理

集會示威者沒有破壞港鐵任何設施。我知道是香港警察做的。

HK police pretended to be protestors and damaged MTR facilities by setting fire.

不分化 不割蓆

黑警黨鐵擺到明係咁架喇 滲透內鬼唔係第一日既割口邊個喊割邊撚個就係鬼

唔割，但會唔會檢討？

今次前線比之前更加早做嘢，更加早腰斬左和你理非工作

推

唔割 但因應是日重點為和平去美領
我會建議將所有野當晒係黑警扮示威者做

唔割
正係希望 手足安全

其實我覺得檢討從來都冇問題，

但係點解好多手足每次一開聲啲語氣態度都係極差，每次都屌晒老母、鬧人智障，點解大家唔可以平心靜氣講呢？

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

分化撚死撚開啦

前線無論和理非定勇武都無人得閒上黎 根本成版都五毛

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

Police is trying to spin tomorrow’s headline from peaceful demand to violent riot. Please

1. Focus on the demand for US law pass
2. Don’t focus on the barbaric behaviour of police brutality (we have time to deal with it later)
3. Believe in HKers (they know what they are doing and there are many potential undercover which you cannot avoid)

唔好再講呢D on9野啦，燒郊野公園你割唔割呀
割就收聲啦柒頭

光復香港，時代革命

我覺得真手足去做點都唔割，但今日明顯係有鬼冇啦啦同狗做場戲攪事。但真手足一齊唔跟先贏 好明顯真手足係識轉場

明顯係鬼做野
前線好清楚今日係和理非

English：
It is clear the HK Police has provocateurs hidden among the protestor to start the clash at Central.

All the front line protestors made it clear that there would be no escalation today and there are photos circulating online of undercover police.

核爆都唔割
係啲狗一早寫好左戲本！

係黑警搞事先㗎，
唔救又罵，手足今次想救人又罵？
唔割啊

明白活動可檢討亦需檢討，但可唔可以語氣好啲，唔係好傷勇武手足心㗎
利申：出咗嚟嘅和理非

共識系唔搞美領?

檢討同意，但係語氣好d

不割席

連登班和理非
前線唔啱佢哋心意就話人係鬼
依家又唔係搞美國領事館

核彈都唔割！